Создать 3 репозитория, с названием:

* example-ruslan-github
* example-ruslan-gitlab
* example-ruslan-bitbucket

Разместить каждый репозиторий на сервисе соответвуещем его названию: github, gitlab, bitbucket.

**Gitlab** - репозиторий сделать приватным, и добавить меня в members @riskful
Остальные репозитории должны быть публичными.

В каждом репозитории должны быть ветки `master` и `development`

В каждом репозитории добавить файл readme.md и вставить текст этой задачи.

**Цель** - освоить популярные сервисы Git.